其實金紫荊廣場部署咁多警力....

其實金紫荊廣場部署咁多警力
如果第二啲地方有乜嘢事發生會唔會冇警察？

利申：紅燈都唔敢過馬路嘅良好市民。

因為真係要係金紫荊升旗，玩室內太冇面，係爭在佢會用乜方法去現場，周圍封曬路，咁一係水路，一係空路

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬